# **AQPFACT 2021**

1.- Este repositorio es de código abierto pero de acceso privado, se permite la distribución y/o modificaciones si se hace referencio a la casa matriz del desarrollo de este es software es [https://facturaloperu.com](https://facturaloperu.com)

2.- Esta sección de términos y condiciones no puede ser removida al compartir o distribuir el repositorio de alguna forma, de hacerlo, [https://facturaloperu.com](https://facturaloperu.com) se reserva el derecho de remover el acceso y limitar el uso a quien lo distribuya de esa forma o a quien se atribuya el desarrollo del mismo.

3.- Si desea distribuir el código fuente como propio, debe tener al menos un 30% de modificaciones en todo el código, y previamente debe validarse dicho % por [https://facturaloperu.com](https://facturaloperu.com)

4.- El uso del software a nivel funcional es marca blanca, sin embargo a nivel de distribución del código fuente, debe contener esta sección de términos y condiciones.

5.- [https://facturaloperu.com](https://facturaloperu.com) no se hace responsable por los daños o perjuicios del uso del código de este software cuando no ha sido distribuido directamente por [https://facturaloperu.com](https://facturaloperu.com)

## Manuales de Instalación

[Windows - Linux](https://docs.google.com/document/d/1izr-fbKyOAAQDG46SpMAZtLytMxGEUdCEVh2VWGik_E/edit "Clic")
<br>
[Docker - Linux](https://docs.google.com/document/d/1eKZwozEZkDKjYMSkQG_oFdMbnMVYlMfkQK-BfCNTm5w/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
[Docker - Linux - SSL](https://docs.google.com/document/d/1V54AoYPSNqgi2M9ddck6gh3AgQspZ-eH37_1BU7Gpuo/edit?usp=sharingg "Clic")
<br>
[Valet - Linux](https://docs.google.com/document/d/1x1SZnhzDITta6k-pOQC75xQKWowCgSUSRoa434gglQA/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
[Linux - gestión externa de SSL](https://docs.google.com/document/d/1D87YJ9fq9yHiAauu6SGVugiC3m_i42DrFUt6VKYXuDI/edit?usp=sharing "Clic")


### Scripts de instalación con Docker

Linux - Ubuntu 18 - Docker - SSL opcional<br>
[Guia](https://gitlab.com/-/snippets/2079063 "Clic")<br>
[Script](https://gitlab.com/-/snippets/2079063/raw/master/install.sh "Clic")<br>


### Manuales de actualización

* Docker - Comandos manuales

[Con Docker](https://docs.google.com/document/d/1ekGySBjGHspbPEE3OLkMGlWwjLvudmyLKo9Et-Cxejk/edit "Clic")
<br>

* Docker - Script automático

[Pasos para la ejecución](https://gitlab.com/b.mendoza/facturadorpro3/-/wikis/Script-Update-Docker)<br>
[Script](blob/master/script-update.sh)<br>


### Manuales de actualización de SSL gratuito

* Docker

[SSL](https://docs.google.com/document/d/1kcgtIDrOWnGKQbWO3sW2KEkUoNdadIB5YHBgaSb87uA/edit "Clic")
[Script](https://gitlab.com/b.mendoza/facturadorpro3/-/snippets/1955372/raw/master/updateSSL.sh "Clic")
[Video](https://www.loom.com/share/577a32e168a44cc7afc6e2919589de56 "Clic")


### Manuales de Usuario

[Manual de usuario](https://docs.google.com/document/d/1i7yKGy3rIvv9TrnwRWZifTuZMMnZ8dbWpqcjPZ3ClmE/edit "Clic")<br>
[Manual de Tareas Programadas](https://docs.google.com/document/d/1Cu3Kpgv9HvMAV4fwVNbR-CFc0uTu_-qEVLT-MIuxBTQ/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manual de Cambio de Entorno (Usuario secundario)](https://docs.google.com/document/d/1IBXczY4b1YvSnGdFlIklpb8HGlQcP1lN44rpXbtYyUc/edit "Clic")<br>
[Manual de Pruebas](https://docs.google.com/document/d/1ht9JS7VdXiZrPmsqe3Dz-325lN_qEHDVVbieYU4Kay8/edit "Clic")

## API

[Descargar colección para Postman](https://drive.google.com/file/d/1-SAGfGuUQx0sm43kNRPZeoP1kx2JisxJ/view?usp=sharing "Clic")<br>
[Documentación - Ver json con respuestas](https://docs.google.com/document/d/1QO3H2nhV6dubGFc-IOrXY1X1hobmKkSmutfrtKbelTw/edit "Clic")<br>
[Documentación - Ver ejemplos para Lenguajes](https://documenter.getpostman.com/view/1431398/U16onhgw "Clic")<br>

## Pruebas online

### Panel de administración

[URL](https://demo.aqpfact.pe "Clic")
<br>
Usuario: admin@gmail.com<br>
Contraseña: 123456

### Panel de cliente

[URL](https://demo.pse.aqpfact.pe "Clic")
<br>
Usuario: demo@gmail.com<br>
Contraseña: 123456


## Manuales adicionales

### Conexión
Conexión remota al servidor: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1m7xmQ_yLBO2MQVew6ZrlCdvIMLNg2_EzEJmntDM_Jms/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Guía acceso SSH - Putty: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1PmQejvNd_dkXVm8DPUYlQTag0wvES46tMpxX3MPhkNY/edit# "Clic")<br>
Conexión servidor Winscp: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1Xpri2102N4b5C-dG-FVPXW5ZWjEz5S4iDjpvl7Zwq2E/edit# "Clic")<br>
Montar proyecto en /home: [Guía](https://docs.google.com/document/d/12o5dp0eccGgraKj3P-ly_wWmIcl2G0gUTZEgVi-AFtk/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Manipulación de archivos dentro del servidor
Documentación del archivo .ENV: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1XpNPg32CrihM1wYWjttwON-2R6nln7-70vBLZnD1UjE/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Incrementar recursos - servidor: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1IQad7UnljZEPd4hYWx5ZlR3LJliFGT25AjiI4-TlcJU "Clic")<br>
Incrementar recursos - aplicación: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1_A06M8AKR514XdctOpi8yIHOQd2cMIzm1BAdNCLUoew "Clic")<br>
Configuracion de correo electrónico emisor: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1sBXGgKZwcgKZTMTT_qQldpRT13jzEL4Q1S_yPpY-nOo/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Configuracion de correo emisor por cliente: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1ix2vPsiqSoK9jNAOF2gPjWhNa3BdajU5x8I5aBvEz0o/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Manual - Cambio de dominio: [Guía](https://docs.google.com/document/d/14rbElqQ6Ru6hh3UCZm4wTKIUCm_hPbMNYz9EH8fcPRo/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Linux - Eliminar temporales: [Guía](https://docs.google.com/document/d/17-9F9xrQepGfSkZIiCcty-B0GAjeJnN5KO8p0rOBYxY/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Linux - Eliminar archivos por extensión: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1M1s6EYF7sA89JccrXh7d_UhLB367F7Kk41yKCpSIzdo/edit#heading=h.ghi3ru1xdrna "Clic")<br>
Configuración servidor alterno SUNAT: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1pr-9ewFYY7JFtYg-0V5MY4R16OGv-02VH5MqXjeUCh0/edit#heading=h.nezjsyganf1w "Clic")<br>
Habilitar debug: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1OdU-rDjr_cxM7t3fujBxPnEQn7qMoxIO6KZNjiKzyvU "Clic")<br>
Configuración de API RUC/DNI (APIPERU): [Guía](https://docs.google.com/document/d/15_MjQBamZI20UC08p-zC9N3yrMhIqh8iObikZ_eNKKg/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Configuración de tareas programadas (crontab-LAMP): [Guía](https://docs.google.com/document/d/1fv_wWZSbbhEBo_uHiIE80y7PcU3m-A-HhPTPgQBth3Y/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Base de datos
Guía acceso a base de datos: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1uZ_qt34I8HucJYmt_RfI2orgfl9_dpqIh8RukwiG1uM "Clic")<br>
Cambiar Contraseña root: [enlace](https://gist.github.com/rordi/ab55c92848fd06884172ed22ae88d7df "clic")<br>

### Docker
Iniciar servicios docker: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1MMuyeYE53RjDaOR2OLPsCtpxicDzqowlvoMTWpkBaSM/edit# "Clic")<br>
Guía generar backup: [Guía](https://drive.google.com/open?id=15dD0KPmDPIeM5y6QdLJivEI-ryS75s2uuJJlusNTr1g "Clic")<br>
Restauración de Mysql|Docker: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1Aze-O_a0aseyjaDXsD1iHflPr6ptZ8Cq6BWRrs6GhsM/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Servidores
Guía incrementar espacio disco: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1hpEQUs9OFha_35yyLb1cMKeluD-dEku5lQsQ3TJFib8/edit "Clic")<br>
Limpiar inodes: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1foPKDI3V3Z9uKTjRc2SPSoztVSOBevPAluT2BqFbfxA "Clic")<br>
Migración servidor: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1HjAoa2d6mPDVY5lrDxprwfteKrP6n100LeSox_g34Eg/edit "Clic")<br>
Manual de configuración offline: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1s9VE08nVjqyKGQ2BiupfQ0yODVBfTfhkSjjZuZLyv38 "Clic")<br>
Habilitar puertos en Google Cloud: [Manual](https://docs.google.com/document/d/1pbCXJyRyR4VOaQ2BE3aJp-3_vhFIp-b6RXnT_6rtw1o/edit?usp=sharing "clic")<br>

### Funcionalidades

ICBPER en POS: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1laSobotFxZy7FlKfALxCoIz7OOT_xiid-QuQP2HD68g/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Laragon
Acceso red local - laragon: [Guía](https://docs.google.com/document/d/13kOE5N5LJtCJIr3hswrfNgBYxi9wx07YwUCrAfgyCoQ/edit "Clic")<br>

### Errores comunes
Procedimiento para solucionar error 1033 SUNAT: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1V9xyhH4JRJqFf-8zFBG9lOlmy07ts9dZCcJlQFEcFf8/edit# "Clic")<br>

### No clasificados
Recreación de documentos: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1_ZvNpA3_IyvEiQ2NSaiW_rsBhVNbK7YD-_l1kbrEGwQ "Clic")<br>
Manual de cambios privados: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1ePniWwGvylJDzHTcPOj6E_nQtD_eO6PCReB_xwzOn98 "Clic")<br>
Validador documentos: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1v6XpJrEwCx3suRzRsa4-3-kcAghRvS9DHS5esb89SuI/edit "Clic")<br>

### APLICATIVO MÓVIL <br>
### Descargar APK - Android <br><br>
* AqpFact App <br>
 Unico App con impresión directra mediante blueto<br>
 La app solo funciona con la modificación de AQPFACT, si no lo tiene, contactar a los números de cel. +51950360472
* Aqpfact_app vs 3.0 Google Play [Descargar](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.azetasoft.aqpfact&hl=es&gl=es "Clic")


## AQPFACT - Peru

Proyecto final<br>
soporte<br>
WatsApp: +51950360472<br>
 Sugerencias y/o cambios contactar
